有無黃既車房介紹?

我知雖然車房難d有黃 不過有既我全香港咩地區都無咩所謂

仲想問下大家換後波cam同泊車感應幾錢到 本身用開壞撚哂 揸緊jazz ge6

流浮山有間員工幾黃下，老細由d𡃁自己發板

有冇名

唔係好記得 轉入迴旋處嗰邊

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

巴打 你個到整過d咩？

換油換呔check車代辦 嗰陣六月尾 啱開冇耐 就兩個𡃁仔打色

我就係要驗車呀
係咪呢間？

唔係 落流浮山嗰陣有個t字路口 轉右過左巴士站就係

唔係好熟個邊
有時間google map篤黎睇下

邊個話難啲有黃車房
我識3間都係黃
3間老細or員工都係前線巴

呢到咁上下

係邊頭

3間都係元朗
不過sorry . 啱啱問左. 3個都話我只可以介紹真係識既FD.

我都想知新界西撚呢個月要驗車續牌了

可入群組哦
GE TEAM

今晚特登入左轉睇下間車房叫咩名

淨係見到個農莊叫繽紛世界

我琴日都去完 我地係咪係平行世界

係咪行深灣路就會見到
定要轉入去小路先見到？
我行到去間榮真幼稚園
都唔見先調頭

你係t字路口轉右咪直入流浮山回旋處嘅？你一轉右，左邊有巴士站，過巴士站就係，冇招牌，因為佢地新開😅

間野有冇電話可以bk？

我冇，sorly😅

呢條路入去 岩唔岩？